有幾多人係因為呢件事同屋企反晒面？

五年前佔中個時我老豆都冇乜野
不過而家呢個世代fake new太多
鳩up又冇成本，廢老又唔會做fact check，見到咩就信咩
直到黃旺單野之後就全部人一面倒指責班後生搞事
到左琴日我未返到屋企之前都知到一坐底食飯就會比個廢老老豆單單打打
我本來以為自己可以好和理非咁叫佢屋企唔好講政治
因為我知道自已根本就冇可能改變佢個立場
但係當我真係聽到佢話D學生收左錢又話去遊行D人冇腦
我個刻根本就失去左理智，我直接開聲屌鳩佢
但係佢就睇埋晒tvb太陽報loop埋晒d fake new
佢一早就代入左我就係佢對立既人，所一坐底就對住電視機單單打打
我野都未講完佢就痴左線咁屌返我轉頭，好明顯佢一早想搵位入我好耐
我本來以為可以保持理智用長輩圖撚鳩佢
但係結果我根本做唔到
我高佔左我自己

BTW
我預左聽日出門口就會比個死廢老又係到屌
例牌個句：你出去遊行搞亂香港就以後唔好返屋企
唉
唔開心左好多日
日日返到屋企都好似比人逼害緊咁
會唔會搞到自己情緒病

已經唔係政治立場問題
係良知問題

巴打 要情緒支援既 去另外個post 好多巴打支持你

Bro i know that feel
我屋企個癈老都係咁。。。人哋講咩就信。。。同佢哋講嘢好辛苦。。。。

太陽報已轉東方
不過同我老豆啲生活模式一撚樣 淨係識睇tvb東方同跑馬

唔想醒，你點叫都唔會醒

真

已經控制緊自己
琴日喊左好耐

我幸福過你地好多 我老豆老母都反共
年年64都叫我去

Same

我都好想係咁
不過忍左個廢老老豆真係好耐

我成日同我老豆o係街屌鳩d支共廢老

我兩老都係咁柒樣，我唔可以比佢知我係反送中，知道我應該無屋住，但係我唔會放棄

冷靜冷靜 當佢唱歌得架啦
唔好諗太多 聽日要有體力 早啲休息